唔知比咩野針到勁痛

琴日訓訓下教起身冇啦啦隻腳腫到咁

到底係比咩咬到咁 唔痕不過點一下痛到on9

依家搽緊紅花油

食肉菌
你再唔睇醫生就準備截肢

真心

辦定身後事

依幾日孝順下伯母

有冇買保險？ 有既話都起碼有舊錢留俾屋企人

筆？

之前都生過 好突然
生係右手手臂

依加得返左手

molamola

係咪可以吱左佢

機械鎧接駁神經果下會好痛 注意下就ok

樓豬再見

好有衝動想吱咗佢

到底係咩黎

好想吱左去

痛呀 點敢吱

樓主睇下醫生好喎，似有異物插咗入去

如果紅花油都唔得我就要睇醫生

咪嚇樓主啦之前試過都係咁樣吉左係左手手臂
無睇醫生都好地地隔幾日痛到睇醫生 睇完都好翻
只係成隻手斬左根本唔會死

腳黎

搽左紅花油個傷口淺色左啦